最高人工試過幾多？係咩工？

差唔多畢業 打算搵下野做 無咩經驗 純碎好奇各位巴絲以前打過咩好工

6000

鴨, 無客

ive fresh grad 去左做看更

5m 一個月

連登第一屆吹水大會正式開始

做一個月退休

時薪78蚊

八百幾萬月薪

47k 一個月

看更，日日坐到，悶到仆街，仲要一日翻7.5鐘，做左兩個月就走左